用過義和碑 衝過三和四

有著我 便有著你 雲加是永不死

用過義和碑 衝過三和四

波台你都啱

我長駐最新 咩post都睇到

好得閒咩你。

係

廢青